［FF]如果聽日又出女警陣咁點？

如果有咩踫撞，形象會輸哂

定係要出番隊女兵？

買罐西莎請牠們

女驚咪一齊屌佢老母話佢臭閪搞到佢喊囉 話佢生仔無屎忽

請佢哋食嘢

TB陣？

含撚喇!! 黑警連無威脅嘅女學生都圍毆喇

人鏈向前推進
對方想用棍就 第二排幫手搵野擋

買定d狗零食 等佢地肚餓請佢地食

一人一件

政府一落order 佢地一樣會變成殺人機器 男同女有乜分別

叫佢哋唔好胸襲你

同佢地講：
反對警方做用胸部作武器襲擊市民

韓農嗰陣試過，畀人話推啲女人出嚟擋，無撚用

我哋出童軍

女野餐人士上前，就係咁簡單

當場屌柒佢地做母狗

着住制服嘅童軍唔可以牽涉政治

咁狗乸的確係無撚用wor